運動既失敗，代表香港將來既滅亡

成場運動參與最多，頭腦最清醒果班就係80,90,00後。運動既失敗代表呢班人會跟住消失，就淨低果班垃圾藍絲港豬奶共。中共再輸入大量既新移民，最終既香港就會成為真真正正既大灣香港區。你地班見死不救既仆街未到最後一刻都唔會知驚。
港豬，藍絲我屌晒你地老母，你地不得好死，害死所以香港未來，我做鬼都唔會放過你地。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不自由 毋寧死